# arithmetic-compiler

Нужно сделать простой компилятор арифметических выражений.

Программа получает на вход строку вида n1 operation n2 operation n3
n1, n2, n3 это целые числа от 0 до 9, числа от 10 в качестве входных значений поддерживать не нужно.

operation это сложение, вычитание, умножение и деление.

Например, я передаю строку 1+2*3 и ожидаю увидеть в ответе 7.

Скобки мы не поддерживаем, операции выполняются в стандартном математическом порядке.
В принципе интерфейс взаимодействия не обязателен (можешь сделать cli, если хочешь), но мы будем смотреть на тесты и запускать наверное даже не будем. Тесты соответственно обязательны. Можешь взять любой фрэймворк тестирования и язык, в котором ты чувствуешь себя комфортно.

Нельзя использовать готовые решения и регулярные выражения.

Давай договоримся, что делить на ноль нельзя.
Чисел может быть бесконечно много. Давай наша бесконечность закончится на 100-ом члене.
Требований к точности вещественных числел нет.